逃犯條例通過之後，老衲回乘坐時光機重返明朝

g持

跟住帶崇禎返現代收復大陸主權okay

Noticed with Thank

sorry

支共已經返到元朝立法

衲仔做乜唔帶埋崇禎皇帝返嚟復明?

太遲了,中華人民共和國嘅存在時間已經可以追溯到傳說時代